香港人同大陸人有咩分別？

屌你老尾新年流流都唔想講粗口
但見到咁真係忍唔住，都明知係爆咗仲要夾硬掉落去，係咪無公德心到咁？
辛苦哂清潔嘅員工

無分別

唔抌垃圾清潔工人邊有野做

骨子裡
以前英國佬管就話會公民質素有改善
𠵱家中國殖民地你想有咩進步

痴線 係外國遊戲掉成咁咖 關咩香港豬仔事？

係又鬧唔係又鬧

連登仔：係囉，肯定係蝗/腥港人/廢老/廢中/零零後做架啦
就係唔關純正香港人事

出現了

叫lihkg 囝走飲管猶如殺佢全家
你想佢哋行多幾步搵另一個垃圾桶？

不嬲都冇分別㗎啦

獨立思考

圍係個垃圾桶格黎有咩問題